Kaewas Michkel Pallo,et temma naese emma olli nenda sammoti krono wilja wölgo sünud,kui temma naenege,ja et se emma nüüd surnut on,ja temma se kasso willi mis Krono pollest pärritakse temma eest peab maksma,se on nelli karnitsed igga aasta sees tulleb temma eest kasso maksa,möistetud:
et se nelli karnitsed Krono kasso Rukkit peab sama Walla pealt igga aasta ärra makstud.
